公司換機，有幾部咁嘅任拎

DELL Desktop:
OptiPlex 990 DT
Intel Corei5-2400 3.1GHz
DDR3 16GB
HDD 250GB
CD-ROM

要唔要好？
規格好舊好廢，但一直有啲嘢想喺Windows度試
自己得silicon MacBook Air

垃圾 拎去回收好過啦

廢就一定架啦 不過免費仲想點
講真換隻sata ssd 都仲可以攞黎一般使用嘅

拎啦, 拎多部俾我

要完擺上網幾百蚊都有人收

咁舊年代既機有16GB有D出奇 2代intel 都10年

加番隻ssd 做文書都夠用 攞得過

我都係用2代i7, 原本8GB ram, 早幾年屎忽痕加多條8GB 先知部機脫節得咁誇張

拎返屋企 買個h61板換落去加個ssd
買多幾個hdd行raid做nas

捐俾窮人最好

香港地寧願拎去填海好過

要一部OK?!

要
換隻SSD落去

要

想要ram

梗係要 i5 2400仲可以用 16gb ram 日常用好夠 補隻sata ssd落去裝windows 個殼執靚佢 溫度控制翻 仲好過依家啲垃圾文書notebook (有有冇得R翻部

想要

拆走入面堆RAM

連HDD比人拎走？

邊度有得拎

仲用緊 i5 2400 剪片

換ssd再戰10年

明愛電腦工場都未必收
不過免費就算,拎嚟做後備機

竟然有16gb ram

講真呢個spec 換隻ssd, 俾啲真係有需要嘅家庭, 甚至大學生都夠用
最多咪加張上一兩代中階graphic card

要，轉SSD 做文書機好好用

放400 有 人要
hdd記住拎走先

我要

拎黎做動物機都嫌晒電

i5 2400 其實夠用 廢條撚

搲晒頭

扲去明愛俾人用好過

雖然電腦已經普及化，價格相對早年亦便宜了很多，但對於一些低收入人仕來說，仍然是一個相當重的負擔。故此，為了幫助一些家中沒有電腦或電腦太過殘舊的有需要人仕，我們把回收而來的電腦，經過翻新及檢查後，他們可以以廉價購買二手電腦及正版軟件。作為微軟Registered Refurbisher的會員，我們會為所有送出的二手電腦安裝正版window系統或文書處理軟件，以減低弱勢社群因無法負擔購買電腦的支出而產生社會隔膜。

前年2手200執過部i5 650, 換咗sata ssd, 上下網睇下片, JAv一定夠做, 何況係2400連16G ram。
不過我估部機應該重撚過閪

可摸以送隻火牛俾我

你又好啦
我燒底板用唔到

要一部上門拎

掘礦啊 好快財自

我喺曰本

玩LF2夠唔夠？
會唔會好lag?

連登個個i7 11代

全部最新零件

條ram先值錢

i5-2400

最好可以睇埋隻HDD 咩牌子囉....
多數Seagate 個死亡率都好高.....
不過1TB 都無真係數9數罷啦...

真文書機，捐俾人好過

HDD攞嚟BT用

咁請隨便捐

夠玩 唔lag
整返張display打csgo都應該得

夠曬 補張卡落去就夠 不過舊機主要問題都係清塵 本身文書用可能唔太熱 你攞黎打機都要睇翻住啲溫度

哩個spec你同時開幾個LF2都夠晒有突，
有錢就加個SSD裝windows，部機再快啲
睇返火牛好似得240W，如果想加display玩LOL嗰類，應該要換大少少火牛同揀返細張display，唔知放唔放得落機箱

個spec拎黎做nas應該幾正

i5 2400 唔係差
係舊姐
點解要講到好撚廢咁
玩lf2 lol都夠用啦
HDD最好換ssd 換個256 夠玩

自己冇得扲咪水人地話垃圾等樓主唔好扲

256就唔夠啦, 淨係OS, driver嗰啲都食唔少位, 買個再大啲
而家sata ssd又唔係貴, mircon嗰啲都係<$1/GB

呢個spec執返隻ssd，已經可以俾窮苦學生上網睇片，要打機又可以裝摸擬器
平有平玩，窮人恩物

Desktop wor, 咁晒位

俾office用嗰啲廠機有啲好窄身, 火牛都唔係平時砌機用嗰啲

256肯定夠啦，OS唔超過32GB，加埋driver同software畀盡你100GB，都仲有大半空位剩

依d機只睇1080p,上連登.其實好夠用

驚乜
反正免費

壞左再算

換牛換箱姐
買放到多hdd既細箱仔得
加個夠火數既雜牌牛
兩樣去新高登搵加埋100蚊
換塊二手h61板多100蚊
加細ssd 大hdd行raid
成套DIY可能800蚊有找既nas

正啊 Dell廠機嚟講係最似樣果間

唔錯呀
加隻ssd拎黎做文書機應該無問題

基本上唔打機，嚟部嘢夠用啦

屋企部檯機仲廢過呢部

叫做著到機囉，我都有，好撚慢，堅文書

本身有hdd
加隻ssd 裝os 洗鬼咁大

條友係日本，我諗秋葉原都差唔多價？

日本pc嘢貴

你啱
已經講咗話要
社長仲問我要幾多部
全公司得我一個要

唔諗住搞咁多嘢
我本身有部silicon macbook air
乜都做得
想要呢部機純粹想間唔中探索下windows/linux

要啦 16GB RAM 都已經值$400

加隻ssd同顯示卡夠打機啦

羅完番黎

想部機好駛好用

科水科番300-400蚊買隻ssd番黎裝windows

普通使用下.部機一定好夠駛

裝windows正常有得套番廠機個授權

所以不用擔心換ssd無左正版win

裝linux
送俾仇人